一人一個人生嘅意義

而家20幾歲人諗到將來每日都係返工搵錢生活等死就
想搵返啲人生意義
留名學嘢

等死

供樓

自殺

冇父幹連首期都俾唔起啦

食女

怕死

真心想搵返啲推動力等自己冇咁頹

開心

升職加人工

考車牌

破處

有D野唔好等~ 心動不如馬上行動？

冇意義